(迷思) 細水長流 X 當愛變成習慣

一段好長既愛情，但係隨住時間，好多人就會因"當愛變成習慣" 呢個命題產生好多負面野，成日覺得另一伴只係習慣左有自己已經冇左愛，再產生分手既念頭，返回單身，覺得做返自己，多姿多彩

啱啱睇到篇野:
入面有段講到: {每次老公給我買玩具，或許在其他人眼中，這是理所當然的事，但我卻會想，假如有一位朋友，定期給我買黏土、模型、砌圖、廚具，我會怎樣評價這個人？我一定會對人說︰「這個朋友很錫我，很留意我的喜好，實在太體貼，遇上這個朋友真幸福」之類之類…那麼，為何朋友做就是驚天大幸福，老公做的就是應份？} 哈，好笑，但現實的確係咁，經歷唔到時間嘅考驗，感情從來就係咁脆弱

雖然都已經分左手幾個月，雖然仲係好掛住好愛，但其實自己知做咩都冇用了 生活還是要過

我都係咁，大x獲
成日覺得識左咁耐唔愛啦，仲想離婚
但離左係咪一定可以做番自己？有機再有愛情？

但係都要搞清楚點解覺得要分開左先做得返自己??

就係唔知，係人大左唔會再有愛？因為中學咩都唔諗所以先睇得愛咁重？

愛嘅形式變左姐

你點睇？

變成？？

感情係雙方嘅，打呢篇野都唔係想怪責乜野，自己的確唔撚識拍拖 自責左好幾個月，想走返出黎，唔係要將佢放低，但至少自己想過返正常少少嘅生活

我幫你RECALL
6年半感情，上星期被分手，頭2日係咁挽留都唔成功，已經唔敢再騷擾佢了 係自己衰，太完美主義者，平時對佢好多要求，成日話佢呢樣個樣，成個禮拜係咁反省，知道無論同佢再有冇緣份繼續都要改變自己既性格，但係我最想既係同佢重新開始

加油啦，怪邊個都冇意思

咁你覺得自己點解唔愛

我都好想學識點樣細水長流但真係好撚難

唔再想見，見唔到唔掛住，見到唔自在
但我已經話俾自己聽
幻覺黎，嚇我唔到既
但唔work

結左幾耐婚

2年但拍左十年....我好俾心機相處，對佢都好好，但我自己唔開心

每個人故仔都唔同，一個人開心嘅源頭唔一定來至另一伴，有好多野可以令到自己開心，同埋有冇將自己唔開心推左落另一伴到??
可以諗諗佢，我都明白一個人唔開心同朋友呻一定會係對方點點點點唔好，而朋友因為聽你放負都實係企係你果一邊，但自己為自己決定吧

我仲努力諗緊....

你地兩位而家好d未？
I mean 過左一段時間

接受左現實，執著諗埋一邊總會有，但都係要努力過好每日

開頭一定好辛苦

都4,5個月，最辛苦果d 時間我希望都已經過左

難得可以結到婚唔好咁易放棄

覺得對方唔夠愛自己，分手過後.........再發生以下呢種情況
"你在谷底
有人經過停下來
看了你一眼
你以為那就是愛情"

係咪好多人都會咁??